女主播月入2-3 萬真定假

副業做先2-3萬，全職一定唔止

差唔多

計埋出鏡費就有，報83台並無出鏡費。

我指voov up